有冇咩故事或者劇集，個奸角D陰謀或者姦情係到最尾都冇人發現過

如題，睇梗劇集就冇啦啦諗起D如果陰謀姦情到最後都冇穿煲會點。有冇人有例子

奪命狂呼 ?

Match point

可唔可講下係點樣

講下係點樣?

大家講埋個故仔個內容嚟聽下呀

戰狼2

建國大業
建黨偉業
建軍偉業

講完仲使睇

The usual suspects

有套野係方中信做男主角，佢被屈強姦，最後查到佢係清白，但真相就係佢

無間道

使徒行者

神探
無間道

好似係強姦3 ？？

中國隊長

戰狼

記憶所及，有套韓國懸疑片叫母親